李嘉誠公開表態，唔係因為佢有良知呀！

呢幾年李生出外國收購，處處碰壁，

澳洲、以色列直頭講明話佢係「中資」。所以佢而家要出黎為自己漂白。

大家唔好咁天真以為呢d賣開發水樓、剝削開碼頭工人既財主佬忽發善心會有良知

李生本質上同其地財主佬無分別

李生而家賺外幣多國賺人民幣，所以就要迎合外國政府口味，講下「人話」

其他財主佬賺人民幣，就迎合支那講鬼話。

並唔係代表李生搵返良知。大家唔好搞錯

Blocked
分化撚x2
理得佢咩理由，只要肯支持就係自己友
同埋樓豬李生李生咁叫，香港人同連登仔好少直接叫"李生"的

點解唔可以同時兩個原因都有?

fact check
source? 誠哥比人話中資

我平時就好憎人地問source
不過今次事關重大 點都要問一問

點解唔可以李生李生咁叫？

你同人好熟咩？叫人「誠哥」？onlan99。

人地咁多年黎係香港做過咁多陰質野，你太細個唔知唔緊要，返去問你阿爸阿媽啦。

又係Fc撚

唔理黑貓白貓
捉到老鼠就係好貓

學識free ride 其他勢力去打呢場仗
盡用佢地資源同言論
呢場仗我地就會打贏

你要財主佬轉死性？仲難過支那唔偷呃拐騙。

自己google

和黃、以色列、海水化淡

分化撚 黑名單

發水樓 碼頭工人依啲就係人都知

但係誠哥比外國話係中資喎

敵人的敵人就是朋友
呢個世界，除左黑驚同共黨，無人係永遠既敵人

唔理佢咩原因
總之肯幫下口都係自己人

可能關電信單嘢卦！

你講咁多
我淨係睇到汪汪~汪汪
因為你係3毛警犬

你地班友真係唔撚睇國際新聞。

三日前以色列國防部點名話李生間野係中資，你地都無睇到

你講起又有啲印象

海水化淡係以色列既命脈
點會咁易比你買？
誠哥果陣咁多生意係支那
好多港資向支共跪低係事實

加上香港人有前科
買左隻古董比支那做航母
既係好多港商共實內心都係紅底

但係澳洲又關咩事？

又係依d post
係又點 唔係又點
點解唔係將依份力量變正能量
而係去反阻佢 變成藍絲嘅文宣

真係無睇

依排大家都專注於反送中抗爭

外國又唔會報依啲咁關香港事但又唔係好國際性既新聞
你唔講真係唔知有件咁既事

係囉...呢d都叫人fc, 但其實呢兩日新聞已經講晒.....

邊單？

立即搜尋資料先！

好多人奉獻晒自己時間係條街到抗爭
絲打你講野唔洗咁
你咪條順手link出黎比大家睇下囉

你地班友google都懶：

澳洲、長江基建、APA

乜你要同佢對襯家咩？其實佢有冇良心發現都無乜所謂。反而值得參考嘅係呢隻老狐狸嘅取向，係咪暗示緊支共已經嗰頭近

能夠幫我哋講好說話嘅都值得支持

好耐新聞 發展 英女王 5G

On9
你唔講太古
太古鬼佬英資tim

一向都唔覺誠哥有良心，平時佢都係壓榨香港人嘅撚樣咋。
而家佢未完全撤資，又阻到佢班員工準時返工，佢先至登報出聲咋。
你問我佢係咪好過班奶共商人。冇錯，係。
但係你拎1舊屎同2舊屎比有咩意思。
用黎振奮士氣可以，但係唔好過度吹捧條撚樣。

誠哥

yes
借力打力

呢單唔出奇，
反而
大家淡忘左中國對5G嘅決心

理得佢咩原因！佢表態力量好大 我地要好好善用

你地就係以為係咁，大錯特錯

三日前以色列國防部開聲，
以色列背後大佬係美國
美國搞緊人權法

你話李生驚唔驚，仲唔出黎講下野，一陣燒到佢度點算？

根本同支那收唔收皮無關係

不嬲有鬧。早幾個星期我已經開POST鬧。你地班連登仔死攬住佢係英資，笑死我

你點睇5g單嘢？

誠LLM哥！

咁親切做咩？痴線。

你有無見大瘤有出聲？

唔好老屈啦

佢都退左休啦

李十X都比你條弱智撚樣割

On9

唔企喺對家話撚知咩企圖立場

blocked
你單機啦

聯合次要敵人
打擊主要敵人
何況誠哥敵人都未算係
你識唔識架

不推文回覆

我只會話呢d人講任何野都唔係真心

等風雨一過，反轉豬肚就係呢種人。

你洗唔洗咁偏激

我地要贏中共就要夠冷靜

人地誠哥表態關你撚事咩

普通話拼音？

大家互相利用，同浸浸一樣，洗咩諗佢有咩目的，只要利害一致

唔好推樓主個分化撚

唔係靠老婆咩

咁都叫白手？

侵侵

分化撚收皮喇
人地唔出聲 你又屌 出聲你又屌

講得好

底已起，分化撚
計我話，誠哥一把年記，係一個傳統人，想善終，應該信因果報，所以肯出聲。
一黎政府pk到佢睇唔落眼，二黎佢都就死，你知啦，就死嘅人冇嘢好怕
喺香港哩個society , he has a big stake.
林奠起碼仲有十幾廿年玩，未死住，所以仲未驚死後會點，所以講得出天堂有位備佢。
木奠，你落十八層地獄都填唔番十條義士命，香港二百萬人日咒夜咒，天堂仲有位？

佢天價賣樓, 吸盡港人每一滴血的時候
有冇諗過網開一面呀!
佛口蛇心正宗係依一種人

食屎啦你
呢個時勢除左+x講句公道說話，仲有邊個大富豪出過聲？
作為潮州人
起左間汕頭大學
但佢而家生意都要全撤，唔賺大陸錢
佢自己一樣比5毛追擊
點解呀？大陸咁大市場點解佢要走呀？
你真係覺得佢無良知？

總之不分化 不割蓆
君子愛財 取之有道
咁多年來佢賺得多 但都捐左唔少
肯支持追求民主自由年輕人既人
就係同路人
我會支持佢

互相利用姐

李LLM生！
咁生疏做咩？on9

岩阿
剩係見俊和同佢打官司贏一億，就知佢幾剝削
仲要單project係慈山寺

連對家都未搞掂 就分化自己陣營嘅人

唔出聲又話人唔出聲，而家有個咁有地位既人肯出聲，咁都要俾你hi,樓主同何韻詩去完聯合國返黎再hi阿trump tump既行為有咩分別

咁侵侵都唔係好人
兩害相權取其輕
拉攏次頭敵人
打倒主要敵人

思覺脫帶我地一股食窮誠哥咪得

我地唔應該因為佢講嘅野而要打哂飛機
亦唔清楚佢背景係點 因為中國都好多人屌李嘉誠 話佢撤資

不過係呢一刻 有人講類似人話嘅野
你諗下其他商家佬 政府 剩係識強烈譴責 除此之外仲識咩

以事論事 佢至少嘗試係年輕人角度出發

冇乜人真心覺得佢好下
不過佢出句聲好過人遊行啫

做地產依d 無技術含量的肥肉, 大陸都搵自己友做啦, 睇下許家印王建林果d, 幾時輪到香港三姓家奴去做

請下人話都俾人屌？咁又唔見其它大媽灑咁講

叫開誠仔

咩幫佢打生打死呀，你咪咁誇啦

無錯，
睇下班警察無論點都唔割唔分化
警察就係睇穿我哋會割，跟住就有機可乘，大家眼見佢哋點樣對付我哋香港人！

好似有人話勇武，831係灣仔如果唔係勇武，我應該比警察打頭兼捉埋！

不割席不分化不篤灰

唔通阿trump又係真心幫我地咩

你睇返李生本身已有電訊業務既國家，主要係意大利、奧地利、英國、印度果堆……講真，呢d國家一係窮、一係奶共，完全都無跟美國吹雞封殺華為。

果時因為英國㩒住佢佢先好似好人 之後就變左會拖糧 賺盡一分一毫既商人

理撚得佢背後咩原因，有大人物肯幫手出吓聲，都可以拎住黎扣港共血，而且好多藍絲好崇拜佢

有病？
佢幫我地發聲我理得佢為左洗到咩色
唔染藍染紅就係最大幫助
而家仲分化做咩撚？
一定要推到變對家先安落？
blocked

李嘉誠講一句野
成效多過樓豬你開10個POST啦

鬼唔知呢條友係臭西咩
但而家問題係 多一個朋友就係少一個敵
誠哥有佢既影響力

the enemy of my enemy is our friend

現實冇永遠既隊友同敵人

佢企得出黎就預咗我地會無限放大佢既立場

再用佢既說話去遊說更多人

同埋人地洗白原因都係唔滿意中共既紅同黑姐老人家一早可以all in 支那市場，咁就唔會有「因果由國，容港自治」，依家就唔會出黎講呢番說話，你睇吓國泰

三毛分化
覆親贊成嘅都三毛味濃

不嬲無信條柒頭

試下叫佢掉幾億出嚟支持我就信

李澤楷個新聞台前幾日報咗啦

就算係又點
有共同敵人就係朋友
咁樣即係撐香港人

on9 咁都有人分化

點都好，起碼佢肯表態支持香港人，其他有錢佬有冇?

因為佢收咗錢

互相利用

唔好神化呢個人
其實佢說話影響力有幾大呢，大家睇佢都係因為下面有班精英幫到佢分析遠景，撒資係可能早人十年去做，但都唔關我地事。
更甚佢地呢班地產佬賣港賣晒俾中資，香港先有如此慘狀

理得佢咩原因，說話啱聽就係自己人。

人哋又登報，又出嚟幫你講嘢而家你咁話人，真係狼心當狗吠！

和黃旗下公司正競投位於以色列的全球最大海水化淡廠，據報以色列國防部長強烈反對有中資背景的公司或控制當地的海水化淡廠，美國同時也反對，不過無阻和黃順利進入最後遴選。

計劃興建的海水化淡廠每年生產約2億立方米的水，提供為以色列約兩成食水，預計2020年動工，2023年就可正式投入運作，會是以色列的第六座海水化淡廠。
不過選址敏感，附近有空軍基地以及核研究設施，引來國防部長的強烈反對。

不過和黃得到能源部支持，指已在兩個月前回應國防部的質疑，解釋和記水務是以色列的公司，僅由一家香港公司間接持有，而和記水務已在梭列運營一個類似於今次計劃的海水淡化廠，指沒有看到新招標與該公司的現有業務有何不同。

當地能源部在八月底已表示，最後一輪遴選有兩間公司，分別是本港和記黃埔有限公司的附屬公司和記水務國際控股有限公司，及以色列的IDE技術公司。

除了國內壓力，以色列也面臨美國施壓。美國能源部副部長布魯伊萊特（Dan Brouillette）曾要求以色列採取「積極步驟」監督外國投資，以防止以色列基礎設施有弱點，指威脅每天都在增長。他又指根據美方經驗，他們對從中國來的活動，特別是某些公司感到擔憂，有當地傳媒甚至形容，以色列要在美國和中國中，二擇其一。以色列未有設立監察外資的投資的部門，消息指有官員認為只需每宗個案獨立考慮便可。

今次並是非首次和記黃埔在外國被質疑其中資背景，西方政府近年對其加強警惕，一直試圖限制其投資。和記黃埔曾試圖收購在澳洲的能源公司但失敗，該天然氣公司由澳洲政府擁有，是澳洲最大的電力公司之一。

從來冇佢咁講都係為自己生意，你估而家香港咁佢生意會冇影響？

其實地產霸權、首富唔係李生做一樣會有其他人取替
而家李生起碼叫做保持中立 唔洗要靠奶共先可以生存落去
而且李生都有做下扶貧工作 eg. 派錢俾中學生
反而其他各大地產商、財團、甚至曾經引以為傲既本地公司 都向強權跪低 一分一毫都未益過你

無可否認 李生都係壓榨香港人既一份子
我亦無意為地產霸權洗白
但當一個富可敵國 影響力遍及政商界既人可以發表依番說話
相比起其他賺你錢 用層樓困你一世 仲要散播白色恐怖 一句fb留言就炒埋你既奶共商
李生真係算有良知

都好過個班話女示威者做雞個班保皇狗啦

誠哥一早預知中國會變過街老鼠,所以撤資走人
費事俾人覺得佢係中資

話之咩原因啦，呢個時候肯唔撐共肯講下中立d說話你仲想點？佢咩身分？係幫示威者講下野已經好感激

+1
重點係佢嘅影響力 一句勝萬言
就算清算都唔係而家（雖然根本無呢個能力

佢講既說話，至少比起百個千個普通市民有影響力，雖然佢唔係雜總自己人，但是我懷疑有D藍屍可能會聽下？話哂佢都算上一代既標志性人物

Sir this way!!!

呢個時候大家利用大家啦

唔理黑貓白貓
捉到老鼠就係好貓

黑驚表示認同 俾個like你

佢都果頭近
人之將死
其言也善
老人家唔忍心啲下一代咁搞法
你就領佢情唔好計算佢

人地係李爵士

大家都知。只係佢有佢影響力。當最有錢嗰個都支持我哋，而且佢亦都係好多藍絲心目中香港仔代表。藍絲成日話人哋破壞建設，一句「破壞又點？為香港建設最多嘅李嘉誠都支持我哋」就收晒佢哋班拜金拜權貴嘅人皮

笑死人，家徒四壁既連登仔居然當正李嘉誠係自己友，創作力量同幻想真係嚇人一跳

我見到嘅係一個香港首富唔怕中共出聲講說話

逆向地思考

若果佢真係中資企對家

連佢都有中立/偏淺黃意向

就更證明對家問題的確存在

而上次佢報紙嘅藏尾詩

至少俾我哋用到黎打咗一打氣

如果你覺得佢動機不良

咪搵佢可利用之處

敵人既敵人就係朋友

人之將死 其言也善 佢都半隻腳踏入棺材喇 咪信佢呢次囉

On9仔
Trump公開表態，唔係因為佢有良知呀！
Pelosi公開表態，唔係因為佢有良知呀！
Wfc?

最緊要喺佢講嘅內容

如果你咁講，美帝都係為自己㗎
肯選擇投資外國，撤走中共資產，已經係一個比呢場運動更早更早嘅表態

個個出嚟講幾句，又俾你搵嘢反駁
幾時先學到藍屍不分化不割蓆呀？

佢開聲屌7中共就夠 理佢咩動機

同感

唔緊要 反正敵人嘅敵人我就要不割
佢想做外國生意就姐係唔做支拿生意
已經值得支持

商場係冇永遠嘅敵人，敵人嘅敵人就係盟友，懂嗎？

係囉,多一個朋友唔好
係豬定係鬼

分化post出少幾個唔該
No one fucking want to know

淨係一邊整死貨櫃碼頭一邊買鹽田港已經夠佢死十次

個個商家佬出報紙頭版屌我哋，佢唔屌已經算係咁

始終都係生意佬 利益為重
不過俾其他淺藍或者其他商家佬睇都好過冇

第一桶金係靠莊月明

屌你老母你訓醒未

你講果D野個個有錢佬都係咁架啦。

而家個個都對你落井下石而佢無仲幫你講說話呀！

你錯啦

樓主正仆街黎

君子愛財 取之有道

出自李生果口真係難聽過粗口。

唔係分化
就算樓主講李生外國個part唔啱
你見香港長江實業的確發水樓又佢
百佳同其他超市聯合定價賣貴嘢都係佢
佢出聲 得 我覺得好事
咪當佢良心發現
不過佢話：
政府要對青年人「網開一面」啊
依家唔係譴責政府暴行
係話我地錯求政府啊
仲叫誠哥？

+x 大部分生意都已經轉離中港, 所以講句野會自由d

既然佢係最強黃絲就不分化不割蓆

唔關事
反對敵人既就係朋友

錯

因為李嘉誠係「江派」

「習派」要攪逃犯條例修訂

誠哥當然要出錢又出力 仲要出口

其實佢都咁老咁多錢點會仲理自己既生意

#252732

On99要商家佬同你講信念
洗唔洗買埋軍火比你起革命？

割？？？？？？？

咁又點？美國幫香港咪又係對佢地有利先會做，有咩問題？

Agger 唔好理佢點解講
誠仔

李嘉誠都支持果d真係腦殘都不如

當年第一桶金 係幾咁重要

n年前sasa個腦細都係靠商場租細當口賣野 依家咪上市 好似話用左200蚊港紙起家

理得咩理由姐

就好似trump 咁，係人都知佢利用香港打貿易戰啦，咁又點？敵人既敵人就係朋友

絕對歡迎對家多d 人走出黎分化兼𠝹佢地票

咪係
笑撚死

即係一堆變態佬強姦緊個女仔，

其中一個變態佬已經姦過幾十次，而家開口鳩up幾句。算係咁啦下話？

可以捧上神台做聖人啦。

澳洲都ban 左 誠哥既deal

如果因為中資就畀人ban，咁大把國企走唔到出去，英國都唔用華為啦。唔好以為全世界都針對中資，都係在商言商為主，除非美國大哥say no

講得啱

起碼誠仔都肯講下人話，其他富豪龜縮

請睇返三日前以色列國防部講過咩

呢個年代肯咁出聲嘅商家佬已經好少啦，你咁都分化

生意佬敢出聲都算係咁啦

push

係樓主先會講埋呢d野
乜撚野洗白先出黎講
佢要洗白洗撚講呢d野咩

仲以為自己好醒果下搞笑

樓主都係講事實姐

成立獨立調查但全紅底深藍 羅飯焦芬之流點睇？
攬炒啦屌

成堆人叫佢誠哥 係度造神
講真咪又係個生意佬 不過公關好咋嘛

唔好再覆依啲垃圾post啦

無人有興趣知佢背後原因，總之佢出聲撐，我地就撐返佢，因為我地需要更多力量，明唔撚明呀死蠢樓主定係又想玩分化？收皮啦

至少佢依家肯講人話，理得佢背後咩原因

李嘉誠話叫政府網開一面
即係認同我地搞事希望政府原諒
點解會理解到支持我地

要向西方交投名狀

但李嘉誠應該明白

絕對唔夠

今時今日大孖沙唔踩多腳已經當幫忙

你睇煙仔何 賭王個女 狗倉主席

根本唔需要理佢背後原因，對於老一輩，李嘉誠係佢哋心目中理想人物，李嘉誠講一句說話，影響力遠比我哋大，對住藍絲父母，都可以引用李嘉誠說話說服對方成為自己人

你地諗太多喇 我好明顯係黃絲

咁都有得分化

十分同意

你話你有咩用？屌完又幫唔到個運動～

推

可唔可以唔好吹奏佢 佢都只係一個商家 利益行先

因為出面班友見到李嘉誠三個字就打晒飛機

exac7ly

因為樓豬係弱智
敵人既敵人就係朋友
講到自己大智若愚 其實係弱智

同意，知道他要冒多大的風險！他完全可以一句話都不說，先看著風向

好多廢佬藍奴或者大陸佬會聽下有財有勢既人講，而家佢表達啲正面既信息就算啦，好撚過政府一直企硬

出通告旗下屋苑商場商店唔比狗閘，就真心支持香港人啦

佢去到佢起既佛寺。。。講既野都唔會太假。。。同埋佢去到呢個年紀。。仲使乜顧慮

又陰謀論，上嚟十個有八個都係陰謀論，屌你

佢一句話都唔講，歐美澳加就認定佢係「中資」，所以佢局住要講野

樓主鋪話法 同垃圾藍絲話我地收錢出黎遊行發聲有咩分別？

可以用黎造勢引導啲淺藍同盲從權威嘅人向黃

誠伯

敵人既敵人係朋友
即係你比人呃撚d錢條友幫你講幫下第二個比d野佢食
禁撚on9 既野都當真理

佢個仔近呢一年出去收購失敗，你都可以係話佢嘅。

不過佢早喺習仔上台之後已經smell 到會出事，慢慢由大陸走資，投資歐洲，呢啲就係眼光。不論佢依家係咪洗底，錢佢已經搬走左。

誠哥都92歲啦，如果咁都唔講 / 講唔到真話，要咁撚多錢做乜鳩？

碼頭單野係大仔揸𣄃，李生仲有少少道義，87 股災 佢都冇走人數

你理撚得佢背後原因係點？
美國背後夠有好多原因啦
你唔話拒絕美國幫手？
分化撚

侵侵都係咁姐
有錢佬企你果邊喎
做住朋友先都得卦

有錢人都係靠剝削基層人士上位，
到你同我有錢有地位個時，
一樣會剝削人地老母臭化閪，
只係程度唔同

有錢人點會企係平民同一陣線？
講幾句就當佢係自己友既話係天真。

剝削周街都有，
外判工比人剝削大撚把，
如果話無既，
肯撚定未比人壓榨過啦屌。

大檸樂當年想飯錢都唔撚比我地，
當年我都經歷過，
基層勞工，
如果無腦無運無目標無遠見無錢，
學巴菲特話齋：
「如果你找不到方法在睡覺時也可賺錢，
你注定工作一輩子」

有錢佬同平民同一陣線？

唔好自作多情啦。

啱 佢呢刻同一陣線 但我哋心底裡要認清事實 佢咁做好大原因係有利可圖 同埋香港今時今日咁嘅境況佢有份做成 (地產霸權)
情形同Donald Trump相似 呢一刻係盟友 下一刻可以係敵人 切忌過於信任 自作多情

我都要有個咁既老婆！

一日有相同理念我地都係同路人
保持警惕 但不分化 無罪假設

黃台之瓜 容港自治，依家仲開到出口

你話李+x 考量出自於香港營商環境，定係年輕人將來

係並無抵觸

比起啲自撚私唔出聲奶共商家，李生算唔話得

屌你老母樓主分化狗

人地都唔割，你割先？咁好似其他發展商支持政府咁就好？

佢有佢的影響力
佢出來發聲是好事

對方無中生有
都可以吹到滿城風雨

點解要打擊李生

唔啱你聽就分化撚，惡到你呢
同埋樓主有講錯咩，你期待緊阿城哥定城仔打救香港？要幫早就幫咗啦，淨係廢噏

方向同就得算啦。唔需要知人地既原因，如果有義士係為型而出黎抗爭，咁仲支唔支持呀？

有心人唔想人擺誠哥上檯

另外唔排除黃絲不嬲on99

不要忘記碼頭工人事件

親耳聽到佢同朋友傾計，一定係黃
但佢呢啲人點表態吖，
無出聲好過護旗手
佢平時係癲就個個都知
但咁多有錢佬佢算有良知果個

有保留，好多上一輩由崇拜誠哥轉變成恨之入骨，當年97/98佢賣樓搞到好多人雞毛鴨血。亦解釋左點解今日咁多窮撚藍絲長輩，係因為佢哋寄望共產黨打鳩班大孖沙，同當年鬥地主本質無分別。

事實上佢係幫緊我哋喎

你咁講同老鼠曾之流屌美國"不安好心"有咩分別?

大家互相利用

咁誠哥支持藍絲囉

你到時咪又係屌

開始懷疑呢個根本係藍絲post

冇地產黨撐腰點贏呀?

靠衝?

其他有錢佬仲keep 住瀨共想變紅底搵錢，趕住出黎譴責既時候，佢肯逆其道而行已經值得欣賞啦

人地講得合理就聽，理得佢邊個講，加上佢又唔係政府人。

臨老死想積返啲陰德咋嘛

係咪要由乞兒做到發達先叫白手興家?

因果由國 容港治己

難度trumptrump又真係憑良知幫香港說話? 大家都係互相利用 利害關係一致
有d野唔洗追究到咁深層次

2019年仲咁潔癖

on99

At least he spoke out, who else?

咪就係
成班分化撚
仲咁多正評
唔知係咪三毛帶風向

的確係，但有時對住藍絲父母之類，引用李嘉誠說話比同佢哋講道理有效得多

呢條垃圾有份搞地產霸權出黎

當搜刮左咁多年民脂民膏

就立錢走人 一直好撚憎條仆街

連登仔就日日叫誠哥 好似有錢分咁

其實成個出句聲啦trump會幫手

連登仔女都溝唔到，第一步問女借錢已經玩撚完

唔理佢咩動機

講 "人" 話就Like
佢講一句 好過1000個連登仔講100句

敵人嘅敵人就係朋友

我理撚得佢因為乜原因支持，敵人既敵人就係朋友，槍口一致對外

我覺得佢唔係想賺錢，想賺品
都九十幾歲，退埋休
投資全部轉曬去偏內需既市場
又成立左穩定而巨大既基金會
基本上已經冇曬資本攻擊力

八十個時都仲可以話佢想做生意
依家真心似係為香港發聲

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

大家互相利用啫

呢個時候 以佢既社會地位 唔係踩你兩腳落水 已經算係咁
睇下d高官屈人做慰安婦係咩水平既發言 連城市論壇都無咁低質

啲連登仔惡到
Trump幫香港係因為有利益
當香港係籌碼
咁你係咪要反trump呀？

為自己檔生意，
為自己子孫後代積下陰德，
真係會我地香港人咩，屌佢

咁多廢老就死唔見出嚟積陰德？

連登仔唔好比一時之快衝昏頭腦
要記住只係互相利用姐

會 為 拼音撚?

唔好咁偏見啦
同埋唔好因人廢言

敵我分明
無中立 無灰色

Aggar, 依家時勢要廣泛爭取支持，喱單明顯有背後操作

少咗為字

每個人都有唔同原因去支持呢個活動，我洗唔洗定義邊個原因先係真抗爭者啊 on9

而家太多人埋沒良知，+誠哥面對中共壓力下仲肯講人話已經抵賺

美國幫香港又因為良知咩
掉番轉除左民眾自發 仲有乜人會因良知而幫香港
世界禁多戰亂天災香港人又會唔會望一眼
以因為良知而幫你你先接受既話 咁你都係自己救自己把啦
有得利用唔用 get唔到個point

話佢靠老婆個班自己諗諗而家有個有錢女肯嫁比你，再科水比你攪生意，你係咪做到人地咁既規模。
佢老婆有幫佢，但唔好講到佢無外家幫手就完全發唔到圍做公園癈老咁先得

念念不忘碼頭事件，你係屬於左翼、社會主義嗰邊光譜人士？

你估個個都信佛信輪迴咩 on9

成班廢青，只係識要source, google 大把啦，平時留意多的國際新聞啦

收皮啦 分化撚 起碼佢仲夠膽講真話
blocked

隔離po 仲係咁吹奏

神邏輯
咁都可以咁解讀

另一個角度睇野唔代表就分化既我覺得

笑死, 原來你已經當地產霸權係同一陣線

真係唔少 殺人不見血

D分化撚真係麻L煩，
人地世界級富豪使L你認證
佢肯講又要你審批佢動機呀
弱L智

賺外幣多過賺人民幣
已是良知表現

成班見到城伯表態就打唒飛機

唔好笑死人啦好無

投資者 係為左為自己爭取最大回報而做投資決定
一切都係睇「風險回報」

咪撚睇到啲商家佬好偉大啦好無

是但啦，出黎講幾句點都好過唔講。

入過佢集團做就明

係, 又吹撚到
「佢起碼肯渣架靚車出銅鑼灣呀 ! 」
「佢起碼無屌示威者呀」
依啲對號入座式打飛機幾時先肯戒

要一個商人企係我地方
要用利益引誘

霸權得佢一個肯講人話

其他霸權又奶共又仆街
你唔屌尻其他霸權 淨係屌佢？
又想製造風向？
分化撚 三毛 bye bye

車
佢想奶共嘅話大把機會奶
我夠知佢好早入北京王府井大街投資
但處處踫壁

硬係要衆人皆醉我獨醒

我信誠哥多過樓主

呢d心照 大家當互相利用 總好過佢譴責示威者

收嗲啦，p 牌仔
我理撚得佢乜野原因反，佢肯講人話已經抵賺。人地講一句已經等於你講一百句。
日日淨係識分化，做抗爭者洗唔洗你認證過啊屌你老母

衆人皆醉我獨醒 ?
依句好似係形容你地喎

全世界有玩開投資都知係 「風險回報」
係你地自己對號入座咋 傻仔

呢個唔係分化撚喎
係叫大家認清事實, 唔好盲目崇拜
我地可以加以利用, 但唔好天真以為係因為李+x有良知

你真係有撚病
原來講一句野 , 你地就唔記得佢係地產霸權一份子
原來畀餐二手飯你食, 你就當佢係一個好主人
你繼續做狗啱架啦

利用同認同
係兩件事啦 傻仔

你班死文盲又走出黎
成個post都冇一條link
我知你地既論點就係因為佢唔好所以佢唔好

有無良知i dont fucking care, 佢幫手叫特赦就係同路人，佢為左唔攬炒俾壓力政府有咩唔好？ 潔癖發作？

唔明點解要吹奏李家誠
係官商鄉黑嘅地方做首富...

喱個時勢又念念不忘地產霸權，兄台你邊個政治光譜㗎

香港曾經唔係官商鄉黑的地方

up

我理得佢背後個agenda ah
一齊屌支共既就係朋友
就係咁撚簡單
敵我分明，小朋友都識

上次已經講過 不過成班人喺度屌我

so? 利用到佢黎打支共就得啦。

你穿越時空？
唔好乜都套落官商鄉黑好冇，
人地三十年前已經首富勒
個時仲係英治架你知唔知？

不如問下你自己有幾膚淺先啦

你自己諗清楚 係咩原因搞到今日咁既香港困境啦
你估淨係因為反送中 ?
官商鄉黑大勾結 點解會係無地產霸權份呀 ?
依個關咩政治顏色既事咩 ?

真係好撚on9
冇野係完美
唔出聲又俾你屌商家佬自私
出聲又俾你屌唔係真心幫

咁對唔住喇 你唔會有真正既盟友
國際組織 美國都唔會係真心想幫香港

所有野都係講利益
只要利害一致就夠

佢同其他肥到著唔落物嘅生物點相似都好，最低限度佢無咁肉撚痠跪撚住含。其他呢？

又做乜撚嘢care人哋係咪真心幫你
香港人訓醒未

人哋幫你講好說話你打蛇隨棍上咪得囉,做乜要judge人

傻仔, 港英政府係有份令到地產霸權座大
只係無依家咁肆無忌憚

咁又點?

好撚多分化狗 / 思想幼稚既人
依家係咪要搞過思想認證大會
唔係100% 想幫香港既人都唔認同佢呀？

唔理真心定假意 有幫口就係自己friend

尋日

1. 林鄭去港鐵探望受傷閘機
2. 李生喺大佛下叫政府放過年輕人

一睇就知李生係對沖緊林鄭，佢今年92歲，講錢，仔大仔世界關佢叉事，香港將來佢可以撒手不理世事。你話佢以前大奸大惡要逼巿民打風返工，喺喱個時勢拎出嚟炒係冇意義。

敵人嘅敵人，咪係朋友囉

李生正仆街，多年賣發水樓壓揸香港人

成班左膠係咁 spin 商家佬、碼頭工人罷工事件、和黃投資失利，你哋睇清楚喱班人咩居心啦

鄉 黑呢樣野唔係97 後先有。

你嘅發言淨係令我聯想到大陸d自媒體下下都講話香港人反政府係因為d無良商家 然後瘋狂模糊焦點

敵人嘅敵人係暫時嘅朋友

so ?
利害一致咪撐
就係咁簡單。

‎強烈要求民間記者會進行澄清關於明日911行動

麻煩大家幫手推!!!

理鳩得佢啫 我拎嚟串鳩啲藍絲不知幾爽

成日話要政府回應五大訴求，
好勒，有個權貴行出黎講句勒，
又話佢以點點唔想認同

好多六七十後，都食到地產霸權條水，
有幾個物業上左岸個班，
佢哋支持你係咪又唔L認同呀？

貓哭老鼠

大家有利益 互相利用下is ok
我地應該學生意人咁當奴侵同誠哥咁
達到利益最大化

老毛講過
敵人既敵人就係朋友
同埋
聯合次要敵人、打擊主要敵人

個人覺得叫李生都益左佢，
先生已經係尊稱，
依家連登仔已經當李嘉誠神咁拜，
明明2010 嗰輪仲反緊地產霸權，
樓主呢個post 警愓世人唔好盲撐李嘉誠。
講真佢咁大權力，有心既做到既嘢唔止講一句咁少。

我都想佢係搵返良心，君子愛財，取之有道呀。
就睇佢仲有冇後續。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但起碼講野無咁難聽先

咁岩同啲水路有關 咪利用下大家囉 從不相信佢會擺良知＞利益

又係喎 場仗已經夠夠忙 反正同路就唔好理佢咩原因

上個post我都講左
條撚樣明明係吸血鬼

又是“不要被李嘉誠跑了”的調調

唔好意思, 我唔小心click錯左負皮

冇永遠既敵人 完

其實呢一個時刻佢同我地同一立場嘅話我冇所謂

溫馨提示
佢有份搞到樓價咁樣

我淨係知四大地產商得佢講人話，仲未夠？

對呀
一個成世淨係搵錢的人
想真真正正做好事一早做左啦

佢而家肯開聲幫我地就唔割
我地做咁多野都係想啲商家出聲姐
係篤爆佢都唔係咁快

啲人仲吹捧佢 係咪冇人知佢做生意做得有幾仆街

香港生活得咁撚辛苦唔係共產黨，係依班地產儻，仲當佢神咁拜，真係夠改不了吃屎

我淨係知得而家得佢一個有錢佬似講人話, 佢其實可以唔出聲.

成班人咁快唔記得長實啲仆街發水樓
仲有康城「心曠神怡」

樓主分化撚 我理撚得佢背後有咩動機/誘因 開口撐我地既就係朋友 講完

又係呢啲似是而非既說話
有咩好J

政治既野,敵人既敵人就係朋友. 佢有幾陰質大家都知,但現階段有佢吾奶共對我地係好事

唔理黑貓白貓，捉到老鼠就係好貓
政治唔會乾乾淨淨㗎喇
佢支持下我，我又會支持下佢
佢反，我咪又反
或者攞個主導權
係咁俾帽佢戴下，令佢反口成本高啲又得

混淆視聽，你有咩居心
香港搞成咁，地產霸權排第幾呀？

由97開始
小圈子特首
功能組別
人大釋法
公安條列惡法
強推國教
拖延政改
違背雙普選承諾
DQ篩選

左翼左膠最緊張官商勾結地產霸權又排第幾呀？

你地產狗嚟架 ?
你老母就混淆視聽呀

仆街地產狗想洗白 ? 你落地獄慢撚慢洗啦 智鳩障

你都on尻 又唔見其他人搵外幣
佢玩外資幾十年 係習上台先重心轉外資
佢一嬲最有良心 唔怕講

咪係, 啲人都智障既

人地吸撚左成世血
講一兩句野就可以成功洗白

真係好撚野 善忘到咁

啱呀屌。佢啲樓閪撚到砌lego咁
利申 建造業

睇留言同正評數睇到一頭霧水

我地需要嘅係力量
即使佢以前做過啲乜 而家咁講嘢背後嘅目的係點
都唔重要
最重要係佢有講嘢

正如黑警夠知黑社會係仆街
咁又點
咪一樣警黑勾結
因為黑社會幫緊佢出氣呀嘛

過咗三個月
我相信大家自有能力去分析同看待不同公眾人物/勢力嘅取態/目的
而當呢個政權無所不用其極
仲係咪要有道德潔癖 去計較嗰個人以前做過啲乜？
要計較 等我地成功咗先好唔好？

唔覺得捧下佢有咩問題
暫時咪暫時

敵人嘅敵人就係朋友，理撚得佢良心發現定為錢，拉左佢過黎先

你班仆街又話不分化嘅依家肯為香港人出聲嘅少之又少難得有個咁大影響力嘅人幫我地發聲

第一間係和記水務搞，而家起新廠比以色死查話中資

唔知你開呢個post黎有咩意思
想顯出自己好撚叻睇通睇透定點？
是敵是友都唔識分？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔好屌自己友好無⋯
下下都屌
自己又辛苦
人地又唔會聽
好無意義

靠老婆係咪叫白手？

煲大佢話+x都撐我地，班廢老咪試下唔好去百佳去watson

小朋友，97前已經玩高地價政策，唔信問下老豆老母
香港生死存亡之際你哋分化撚仲spin 去發水樓地產狗，贏咗慢慢清算未遲

我屌你老母祖宗18代

因為佢信佛，明白做人太盡會有後果同報應
慈山寺係佢起比自己既墓園黎非膠

補充多少少

咁耐以黎柒婆有幾多次係出嚟回應？
十居其九都係鳩縮
但佢講完嘢 今日柒婆就出嚟回應

幫唔幫到我地唔知
但佢影響力大唔大大家心中有數
至少大過晒建制飯民班政棍先

大家都驚共產黨，不用分那麼細

太情緒化

左翼上腦

誠哥黃都咁都仲要篤佢,真係唔知為物

依條撚樣 講咁撚多廢話
0討論價值

煲大佢點都對我方有利
好似食自助餐咁，賺就賺硬你
點樣回本

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

樓豬不懂政治

而家講緊佢係外國開始畀人封殺。所以要出聲保住外國生意。

遲下靠父幹都係白手架啦。

唔好咁潔癖好冇

Why not both
唔同支那玩就可以講人話

咁咪証明佢上咗同一條船，上咗投名狀囉，welcome aboard 啦李生多謝都嚟唔切

大家要清楚佢為咩而出聲。係為錢而非良知。

exactly
如果李嘉誠響612之後講呢番說話
我就有可能相信佢係出於道德考慮

依家似係幫政府降溫多啲

商家佬你都好信 仲要當自己人

正常發揮 香港人金魚記憶

人哋身家翻咗幾多倍?
陳刀仔廿蚊變到二千五百萬都係一百萬倍多啲
誠哥翻咗幾百萬倍 勁過陳刀仔啦

721 811 831

你地可以當佢為我地發聲
但你地完全無底線咁100%信商家佬會唔會太天真呀

商家佬係信得過就唔會有地產霸權啦大佬

都為拗而拗
你地到底係咪想驘
咪滿身潔癖 扮看透世事

有朋友唔要
去左清算地產霸權
真係痴鳩線

唔知邊度新聞講

以色列海水化淡廠和記入選咗最後一輪，有機會中標，但老美話呢d科技計劃唔好俾中資中標好唔好，大概係咁

收皮啦 睇下你地主席講咩？

聯合次要敵人 打擊主要敵人

見啲人吹奏佢真係笑撚左
明明就係佢樣樣賺到盡香港人先咁辛苦
斯德哥爾摩症上身

起碼佢肯出聲

so what
團結一切可團結力量

重點唔係佢係唔係好人
而係佢既牙力強大而又企左過黎
為自己就割既話，老美更加係為自己啦，我地搞咁多野做乜？

屌你盟軍打德國都要聯合史太林啦。

根本好多連登仔一邊屌人左膠，同時自己都係原教旨主義。

true

借下誠哥力都好啊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

我理撚得佢有良知定有其他原因先咁講，所有企係我地果邊嘅人同言論都係好重要，你識玩拉一派打一派未？返去睇多兩次毛主席嘅圖先出黎開post 喇屌你

依一刻借佢力量打擊政府係無錯
但唔好以為佢表面幫我地講幾句好話, 就當佢係自己人, 李嘉誠只係三姓家奴, 入唔到中共核心圈子, 先借攬住香港的年青人, 想營做自己思想自由開放的形象, 希望可以打入西方圈子.
佢講的每一句說話, 都係從對佢自己最有利益的方向出發. 佢仲有好多子子孫孫係香港, 佢最怕就係清算李家的一日

我真係好佩服x哥

當年老毛成功在於最初係拉攏小資本家。中共坐穩左先再清算。

咁就啱晒啦，文宣一種

澳洲煤氣公司，冇記錯叫AGL定ALG，本身準備交收，但好似最後澳洲政府禁左

佢有第一桶金 先有得博

冇既佢揾咩博

揾電影比現實 真係膠都廢事俾

請問起手要幾少錢先有資格叫白手興家?

請問佢第一桶金係咪靠老婆？

岩 李嘉誠條撚屌一早係大陸撒哂資
依家靠進軍歐美市場 所以先講「人話」

香港就係有你哩d閪種
香港人要贏 理L得佢葉繼歡定徐步高
誠哥出報紙有人報
你條分化閪有L人理你咩

因為佢自己都比大陸過橋抽板 身受其害

問你 起手要幾少錢先有資格叫白手興家?
幾多錢先叫第一桶金?
靠佢老婆? 本來都係表兄妹 一家人
重有 結咗婚啲資產係會平分 點解唔係佢老婆靠佢發達?

佢琴日係各打50大板
仲有咩係網開一面？已經假設雙方唔係對等

btw 起碼唔係奶共 唔洗屌走住

漂白除共匪臭味，都好過繼續奶共同流合污落去

咁佢係咪靠老婆先有第一桶金

有第一桶金先有下一步？

離婚先叫資產平分

真係雞同鴨講咁撚樣

有雞先定有蛋先？

都有錢到呢個地步 咪講下人話囉
反正佢打斷自己對腳 打斷兩個仔 打斷埋幾粒孫對腳都洗唔曬D錢
怕咩講 積返小小陰德落去洗好過

係人都要有錢先可以有下一步㗎喇 搭車都要錢啦
我咪問你幾多錢先叫第一桶金?

離婚先叫資產平分 <- 婚姻過程中所累積的資產也會平均分配

婚姻過程中所累積的資產也會平均分配

咁係咪即係靠老婆呢

係唔係都沒所謂。最緊要大家目標一致。多一個有影響力人士發言就多一份力量。被利用其實沒咩所謂。

心水清 我都係咁諗

以色列國防部反對

APA

我理佢啦，對呢邊有用就係盟友！
互相利用又如何？

LE D 先係POINT

其實你地會唔會諗多左
試下易地而處，活到咁嘅歲數咁嘅地位，子女又事業有成，洗咩再care錢同地位。 我覺得佢係真心想make this world a better place，關心下一代

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

支持就係自己友

講人話都俾你班友陰謀論
所以邊有有錢佬咁on9唔發聲明撐政府